Edward Choi 蔡伯賢點解要做藍絲呀？

以為搭個爛鬼雞棚扮中立呃到人咩 收皮啦
你大把同學篤你出黎呀

【林鄭當選】站台奶粉大起底！嚟自親建制神秘團體？

【特首選戰】「為正策士」集梁粉奶粉 召集人拒認親建制

叫你老細「揀蟀」搵過第二個場

推